[懷舊撚] 有無人記得咩係Qooza?

最緊有個中學同學去世 突然懷舊下，發現好多舊同學都已經將qooza轉晒做private……重有啲舊論壇都執得七七八，又或者面目全非……

當年嘅網路生態，又或者情懷，到底係邊道先搵得返

利申1995年出世，對中學嘅記憶十分朦糊，有無人講兩句？

Qz Xanga

記得
以前有玩過
不過都set左private
睇返超級mk

中學個陣用xanga
到後期有qooza
但個陣大部份用qooza既都係95後
所以好多同學都話qooza好多小學雞
死都唔會用

到而家 我諗班00後連qooza係咩都未必知

唉 老啦

係qooza 同facebook 既過渡之間

xanga，qooza
qooza仲會自己打html，整靚個主頁，後尾仲加插件播歌

當年xanga執嘅時候無backup到

same

早排返返去睇過
好青春

我間唔中都會開返黎睇 跟住覺得以前真係好傻仔